我有武肺，有冇女同我kiss

kiss完就有5000
平過做雞

一樓一叫雞有津貼